克里姆林宮證實 金正恩將出訪俄羅斯

俄羅斯克里姆林宮證實，北韓領導人金正恩將出訪俄羅斯。不過，出訪日期及行程細節等都尚未公布。

塔斯社（TASS）報導，克里姆林宮發言人佩斯科夫（Dmitry Peskov）向記者表示，「現在都還不明確，雙方正透過外交途徑進行接觸。事實上，這次訪問已經安排進行程中，也送出了邀請。我們希望在不久的將來，能透過外交途徑對訪問的日期和地點達成共識。」

報導指出，俄國總統普京（Vladimir Putin）先前曾說過已邀請金正恩訪俄，他沒有透露他們將談論什麼議題。

金正恩上周從北韓平壤搭乘專屬列車至越南河內，與美國總統川普舉行「川金二會」，但這次的高峰會卻在未簽署任何協議或宣言的情況下破局。（盧宥竹／綜合外電報導）

係咪無理習總小學雞?

習總好似比李克勤架空緊

係就好

梗係要習習繼續強勢領導先有救

邊有人想敵人會聰明左

月尾見完老友侵侵

簽埋和約就會復出

乜唔係調返轉？

搵個新大佬

咁就仆街啦, 梗係小學好過大學啦屌, 好想睇大陸行番帝制

坐7西伯利亞鐵路？

點睇都係掉返轉下話

小明

我都想睇大陸成立皇朝

人地火車有床可以同細妹扑野

金：終於可以坐西伯利亞鐵路